# javastart-zapis-odczyt-pliku
Napisz aplikację, która będzie pozwalała wczytać informacje o pracownikach firmy, 
albo pobierając je od użytkownika, albo wczytując je z pliku zapisanego na dysku. 
Dane pobrane od użytkownika powinny nadpisywać poprzednio zapisane informacje.

Klasy, które powinna posiadać aplikacja:

    Person - klasa reprezentująca osobę (imię nazwisko)
    Employee - klasa reprezentująca pracownika (imię, nazwisko, wypłata) - rozszerza klasę Person
    Company - klasa przechowująca tablicę pracowników, powinna móc przechowywać informacje o 3 pracownikach
    CompanyApp - klasa, która pozwala wczytywać dane od użytkownika i zapisać je na dysku lub odczytać dane z dysku i wyświetlić je na ekranie.

Wykorzystaj mechanizm serializacji.
